巴塞球迷怒了！街頭豎中指 留下美斯只剩一種可能

週二，美斯發傳真給巴塞球會，稱已經決定啟動自己的離隊條款，在今年夏天離開魯營。

消息傳出，巴塞球迷們情緒激動，他們紛紛走上街頭，表示對球會高層的不滿，並發聲支持美斯。

上百名球迷聚集在魯營球場外，辱罵巴塞主席貝圖美奧以及球會高層，並高呼美斯留下的口號。有人高喊：「貝圖美奧，下台！貝圖美奧，下台！」還有人唱：「美斯請不要走，我們都愛你。」在Twitter上，「美斯yes貝圖美奧No」的話題也在迅速躥紅。

據加泰羅尼亞媒體分析，目前能讓美斯回心轉意只剩下一種可能，那就是貝圖美奧辭職下台。據悉，巴塞高層將立刻召開緊急會議，商討美斯提出離隊的應對方案，有消息稱，董事成員祖爾迪-莫伊克斯和大衛-比利弗已經提出辭呈，而貝圖美奧在巨大壓力之下，也存在這樣做的可能性。

見到有熱狗

手足巴塞

巴老母咪同林鄭一撚樣
話自己負責任而賴死唔走

#freeFCbarcelona

光復巴塞

企硬唔好留呀，一留就比人屌迫宮

熱狗又搞事

熱狗=足球毒瘤

阿朗走都無暴動
球王影響力勁好多

唔係話好有人情味既咩

牙蘇果下話寧願做後備帶新人都要畀佢找齊條數踢走

唔同 小花 由青訓開始到而家 幫球會拎哂杯 球會歷史上最top 之後巴自己亂咁黎 年年比人反cup或 大炒 點都灰鳩左

外國勢力

班疤狙聖卡狙左唔知幾多年 如果疤班高層真係追7億歐元條數 咪一撚樣

打交換番件熱狗衫 好正常姐

香港人二百幾萬上街都未下台
巴迷有冇咁多上街先

提升攻擊力既裝

佢地會話係巴杜美既問題 唔係巴塞

還有人唱：「美斯請不要走，我們都愛你
邊間教會

阿朗係急流勇退、尋找新挑戰，小花係one club man，逃離溫室

輸撚完8粒創歐聯紀錄仲要傳統勁旅
再黎個絕情大清洗
攪埋美斯

你班管理層係到製造緊咩？
火燭緊用火水救火
再係咁boom氧氣落火場？

屌美斯呀?
美斯要走,巴賽留佢喎